到底宜家去露營係熱愛大自然定破壞大自然

本來好撚鍾意露營
但宜家周末去露營好似入難民營
人多到仆街
仲有啲成架車鏟上草地
睇撚住塊地兀晒寸草不生
屌鳩人嘅同時都覺得自己有份作孽
無乜必要都唔係好想再去露營

覺得太多人
只可以去無咁大路的位

我印象以前赤徑係綠色

係呀
好撚傷心

宜家連唔大路嘅位都人多到瀉
變相摧毀多塊無辜嘅草地

仲要勁多垃圾
好心D人將垃圾帶返出市區啦

前幾年冬天去咪又係咁，春天就變翻綠架喇。